警方答問沒回應831事件死傷人數 江永祥：只有懼怕警方正義的人, 才想處長辭職

警方早前在社交網站上就答問大會收集提問, 今日揀選 50 條問題拍片回應, 包括元朗721、太子站831事件.

短片約長6分鐘, 40多條回應投考警察的要求、 不同部門的工作、 警隊裝備、公共關係科等問題, 被問到外界對警隊有誤解, 有甚麽想法, 代表就指吃力不討好, 但會繼續努力消除市民對警隊的誤解.

公共關係科高級警司江永祥回應4條具爭議性問題. 他指警方一直調查721事件, 至今拘捕37人, 當中7人已提堂. 他沒有直接回應831事件死傷人數, 只是說「死嘅係自己嘅腦細胞」.

對於七警案終審涉案5警罪名成立, 他指警方會根據公務員守則和警隊條例跟進.

他回應警務處處長鄧炳強幾時下台的提問時說, 只有懼怕警方正義的人, 才想處長辭職.

(重開)香港社會運動需要轉型

處長同散仔都係狗，不用分得那麼細啦

咁叫777落台係咪懼怕佢？

呢set 文宣圖唔得，唔夠簡單易明

只有懼怕警方德方正義的人, 才想處長元首辭職

求幫拖
求推
如果你有能力畫過好d就請出招
我盡咗力la

入去推

只有騙子人渣，先會迴避問題

就算831真係 “無死人”，當中所有黑警毆打，電單車撞人，槍殺細蚊仔，警黑合作，打爆手足電話等等，都要逐一清算

黑警殺人犯懼怕法律才會反對獨立調查